連仔馬上del post

現在全世界都開始封鎖香港

幫推

推

有位台灣手足玩命

一人一舉報啦

條友好顛

一齊舉報

push

Push

admin 都要訓

己po甜相
希望儘快del

del post thx

連仔

oushhhh

快啲幫手admin thankyou

cls

Del post pls

保護台灣朋友 快del post

順手ban 9埋隻on9 五毛plz

假膠黎㗎，成班on9

人類總是

Pish

推 自膠

del post plz

幫手report

推呀！！！！

到底個本野真係佢定係上網搵?

唔係好明發生咩事
有無手足講解
我淨係知個simontw周圍留言

推玩到咁大

想知

推 快

雖然唔知係咪真係樓主嘅 但係個人資料外洩都係唔得
推

post護照

btw條大波妹五毛係咪被黑警偷account

痴撚線，召喚連仔急del

google有photo search

DELLLL

佢開過黃post 應該畀黑警偷ac

Del

睇咗少少 點解佢講嘢怪怪地 有啲就正常

佢真係cls手足

連仔快手

連仔快撚手啲

del ah

我愛大波妹有個post講台北歸中國
應該假膠嚟

快啲del啊

DELLLLL

台灣人感謝香港人對台灣選舉的關心，歡迎一起討論溝通

佢真係博命....

，

連仔在哪裏？

del po

都成廿幾粒鐘前既事

Report左

推 救手足

連狗起身做野

330am
訓咗覺？

pish

未幫你買樓不過想你高潮

這裏有無管理員？？？？

P

推！

什麼語氣！命令連仔？

我屌
咁容易中五毛計

推呀

管理員唔該起身del po

借刀

識聽wo

佢仲話香港人係中國人
唔夠膽公開自己身份
佢facebook都放過出黎

Pushhhhhh

條友原來痴線佬嚟 大家唔使推
神獸集中搵休班勁 成效最大！

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推！！！！

好顛

pushhh

推
連仔幫幫手快手del po

推唔郁
但個台灣叔叔真心癲
求連仔del po保護叔叔

Cls push

。

nnnn

上次夜雨煙柔就秒ban, 今次搞咁耐

推啊

台灣真的很勇

佢應該係真台灣人
不過呢兩日唔知做乜撚係咁spam國際會封鎖香港呢句野

記得之前 世界台都有個加拿大人咁做

依個台灣啊叔之前台灣大選個post都貼曬個人資料出黎
當時好多人都叫佢遮好佢

會唔會係借刀?

其實佢驚閪

勇士

假㗎

我同你講一定係假

不要問只要信

OK？

幫推，admin快刪

真係五毛

你起一起佢個底

應該畀人hack咗

佢唔係

佢一定唔係

我話嘅

不要問只要信

佢一定係借刀

我話嘅

不要問只要信

屌 瞓撚夠未呀 連生

痴線

醒喇連仔

幫手

推到連仔del

幫手report 好d

人哋資料都唔可以咁po。。。

Del咗

偷幾張圖又當手足

Del 咗

係咪陳秋實嗰啲嘢

做咩事？

up

已經del

野雞大學建築系讀左七年都畢唔到業咩料

假膠

笑撚死 唔撚識做fact check

他那個年代台灣的大學很少間，能考的上已經很好了。
那時錄取率比現在低很多⋯⋯

台灣人路過，雖然我不知道發生什麼事。

真的嗎連登歡迎你

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

‼️入黎幫手簽聯署,1分鐘唔洗簽哂‼️

用戶設定>是但打個名>入email>禁聯署,全部簽哂佢>登入email 全部confirm

Pushhhh

條友5毛黎架...一早Block 仲叫人手足

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

笑撚死 比人撚狗咁撚

收撚皮啦 又關你撚事咩
咁撚鍾意搭嗲 咁又係 太得閒

你問

我咪答你囉

唔鍾意人答你

咁你就唔好喺度問啦

柒頭

全部同一個人？同樓主講話要del嗰個post都係同一個人？

你文盲定眼殘
睇唔到有人答咗定點？
你老母真心戇鳩冇腦兼弱智

我覺得佢答得唔夠好

咁我答

有咩問題

另外多謝你對我嘅伯母關心

你答埋哂啲廢話
真心憑咩覺得自己答得好啲
連登真係多自以為是嘅廢人